妹下妹下真係要絕種

計我話
香港所有人過咗65歲嘅就要做測驗
有特別技能嘅就平平安安e.g.中醫師
冇嘅就要考試
1.識唔識禮貌e.g.打尖嘅要人道毀滅
2.考體能e.g.一分鐘做唔到20下sit-up/push-up要人道毀滅
3.有冇絕症e.g.糖尿病人道毀滅
大家話係咪
贊成
反對

20下sit-up/push-up
大清洗

2個妹下妹下表示

10下囉

咁多人包容妹下妹下

如果女既話 好多人10下都做唔到

六十五歲以上半分鐘內行唔到十米就要淘汰

good idea

咁證明咗冇正常力量啦下話
可以死㗎啦

搭兩個站地鐵企唔到既

佢地好撚快架 當上巴士爭位果時，或者前面有免費報紙派。
係平時就慢撚過隻龜咁

中咗冇禮貌=人道毀滅

做撚完都可以申請多份傷殘津貼

屌 笑到仆街
Sit up

留力既野你識咩

爆發力up
持久力down

簡單啲

Agger

支持樓主

agger

好臭

樓豬咁似金仔既
去北韓住好冇？

點解佢地要妹下妹下